罷買無良公司雪花秀 垃圾公司唔俾帶口罩

垃圾公司雪花秀
漠視員工生命安危
之前每逢有光復行動，警暴時都長期唔比員工早收工
等到放晒催淚彈 成個商場都係防暴狗嘅時候
先至推啲員工去死

今次中国肺炎死人
傳染率咁高
都唔肯比員工戴口罩防疫

零售前線每日接觸咁多人 仲有咁多大陸人去買護膚品
政府唔做嘢，你仲要剝削埋員工保護自己嘅權利

死撚咗係咪你賠返條命俾我啊？

帶口罩就一定要有醫生紙
如果唔係 就調你去無人嘅鋪頭
即係攞你份人工大你啦 咁同禁聲有咩分別啊

除咗無良 我諗唔到有咩可以形容呢啲垃圾公司
各位絲打千祈唔好再幫襯

買護膚品我唔好幫襯袁彌明？大把黃店選擇

我再一次話俾你哋班冇腦戇鳩知

而家我戴口罩唔係我有問題
係你唔戴口罩你好撚有問題啊！

一句講晒
冇客入嚟間鋪頭你啲員工咪唔使戴口罩囉

祝雪花秀集團生意蒸蒸日上
做下一間海港城Gucci

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

垃圾公司雪花秀
漠視員工生命安危

雪花秀係好多中國國企合作
Btw 垃圾牌子 無宋慧喬既話根本無人買

一齊罷買
垃圾公司留返比垃圾小粉紅買

奶共垃圾公司雪花秀
漠視員工生命安危

你咪繼續維穩囉

雪花秀係香港係代定係直營?

垃圾公司
你冇可能用人工去向員工施壓
保障員工安全係你僱主嘅責任
死撚左條命係咪你賠
係咪你賠

奶共垃圾公司雪花秀
漠視員工生命安危

見到啲奶共包裝就想嘔
你咪繼續維穩囉

被人炒就唱衰人

唔係員工Sor9ry 臭名遠播嘅嘢唔係一定員工先至知囉Okay

應該係韓國直營

借位
(行動)1月11全民連儂日，有隻雀仔話都想出一分力

Sorry

金鋪都比帶口罩
護膚品唔比

呢類公司 要收集名同list

仲要每日接觸咁多大陸人
根本冇可能唔帶
勁高危

好

佢重有間姊妹店
叫Laneige
代理公司係 Amore Pacific

仲有etude house

推

呢d公司真係無腦，中哂招到時先決定可以戴

係呀
使人駛到盡
維穩重要維穩重要

（幫佢岀名）懷疑mlb高層唔俾員工唔舒服戴口罩

另一間垃圾公司

你班ba而家呢個時勢夠膽quit?
大把人猴住你個位
好生意個陣唔見你地咁大聲

收錢做打手？
呢個時勢帶口罩有咩問題

垃圾
叫埋身邊啲朋友
永不幫襯

等人知道 再選擇幫唔幫襯都好

朗豪坊Laneige有戴口罩喎

咁唔明點解同一個集團但係雙重標準

on9

咁多間零售我諗雪花秀都係其中一間最戇鳩嘅公司

垃圾公司雪花秀
漠視員工生命

重有呢間 Amore 兩公婆香港人做大粒野
超多小圈子 d人入到去做兩三個月就走

唔俾帶口罩真係好有問題